點睇後生仔唔識打中文？

十幾廿歲嘅要手寫/語音輸入
香港土生土長唔係腥港人又唔係外國長大
點解可以唔識打中文